有冇corporate banking 巴打？

top up degree fresh Grad 後係細行做緊support 1年 開下戶口 kyc 打雜， 又冇得升 睇唔到前景
定係轉去retail搵錢好啲？

Acc

有無掂下bills同loans呀

唔好去retail

support

Why?見retail bonus 唔錯
Corp 我都唔知幾耐先上到位

跑數

Corporate 點入行？